召喚痴線西 (82) 請善用不推文回覆

上回講到: wengie奶共
雪嬸出聲明

上回講到:
1) wengie奶共
2) 雪嬸出聲明

有漏請補充

持續更新中 + 置頂
如非必要 盡量唔好quote哂成個list

[gold]黃Youtuber：

The Little Balu

Hana tam

大J

Sai Ho Chan

Ray Ho

Elva Ni 倪晨曦

Fio Chiu

bob叔 煮家男人

Alfred Chan 有碗話碗

arho TV

燒車 (Tielor’s Path)

Auman Yick

Bethni Y

小薯茄

Ahfa

Kiko Li

Dora

Hiddie T

EG大個仔

Mingsze

CAT GIRL

GF VS GF

馬田

超有病的小明

Kiki and May

馬米高

Heyman Lam

Ody Leung

陳兩儀Chan 22

Cheryllpy

Antonia (Major in Travelling)

Chill Up

Ahmychannel

成波之路 My ways to get fat

肥蛙

波仔Boris

家姐

9
6
1

補圖

睇嚟雪姨效率快過屎盤
屎盤 你個speak up準備咗成年啦 可以出未？

為免啲人唔知雪嬸做乜
寫埋佢同OKB賣空氣清新機誤導消費者

佢字裏行間都係充斥住我我我
雪嬸 做人唔係下下淨係為自己架
係澄清係道歉就唔好咁自我中心啦

Wengie俾人傳過話係整容嘅

勁多kol仲日日去屌好撚嬲
你話有工作就話姐
啲女真係日日繼續gathering

雪e絕對有講過勁過口罩

有無追擊佢同OKB嗰條link

佢有份架咩okb oyan做okb個陣都應該未識雪姨wo

Gmarket都$180幾港幣咋
講到賣200幾蚊係聖人咁

Gmarket $180幾應該都賺緊錢
萬寧賣$399

gmarket重老實過佢，無吹大到話殺病毒

以前好鍾意睇wengie，宜家不了
佢慢慢proud of China啦屌

都要運費掛大家差唔多價錢

玩咩
你當gmarket唔洗賺錢 $180都賺緊

正常做生意唔通做黎蝕咩

LM

你究竟有冇追post
雪姨講到oyan憑良心為香港人
又話良心價 抗疫價

都冇問題？

雪姨同藍店here we seoul一樣 唔岩聽就block人
等其他grp入面嘅人睇唔到繼續買嘢

okb聲稱傾左香港獨家代理，萬寧上埋架
gmarket $180幾已經有賺
佢代理拎一定仲平
仲要扮到就蝕錢咁賣比你

而家話佢食水深啊

Gmarket原價都HK$254.98，佢賣個期任何有關抗疫既野都要食炒價，部機佢係呢個價位都唔出奇不過就算幾錢唔會買

好明顯啦 成塊面膠到

Huang 擺明係大陸人啦

賣幾錢都唔係主要問題 問題係佢欺騙消費者
講到部機可以殺武漢肺炎 又勁過口罩咁
我相信有好多人都信係真狗衝去買
佢遍speak up仲要淨係tg講
咪又係想搏大霧 望ig啲人乜都唔知繼續比佢呃

應該係廣東人 屌奶共奶到 即刻unsub

雖然佢係黃 做咗好多嘢
但同oyan 一樣一俾人話偽黃就拎好多證據出黎證明自己做咗好多嘢 俾人個感覺好機心
好似咩都有算過度過咁
但佢同okb 發抗疫財係事實喎
一開始吹嘘部機好勁可以殺「病菌」
「好抵呀唔買就走寶」之類嘅傳銷語氣呃妹妹仔
做生意個手法同個timing 都好有問題囉

問題係宜家講緊條八婆虛假陳述誤導消費者 下下攞黃嚟做擋箭牌真係好嘔心 點解仲有咁多人會入佢果個所謂健康生活台聽佢鳩噏

睇返Polly d片
佢條仔都真係幾仆街
之前生日片送禮物完全無反應
多謝都好似無一句
如果我係準備左咁耐個個 一定會好傷心
感覺佢男朋友好似咩都Take it for granted
緊張架車多過條囡
早分早著

話無意滅聲
但又唔俾人係個group講野
佢講哂啦
有冇絲打買左
係我就同消委會告佢違反商品說明條例啦

佢有無NG我唔知啦
但起碼佢Show出黎個d shot聲稱係第一下見到份禮物既Shot黎
我睇左佢兩年既男朋友生日驚喜片
佢男朋友兩年個第一反應都係踩份禮物
挑剔呢樣唔好個樣唔好
最新個條生日片 佢又係咁鬧polly
我反而覺得佢真係係鏡頭面前做緊自己
又大男人又唔識顧人感受
鄧polly覺得可憐

咁外人真係唔會知咁多野
不過都係痴線西圍爐講八卦姐

新post留名
繼續狙擊藍絲Jade Lam Brandy Lui
同埋人血饅頭食家雪姨

睇完空氣清新機件事對雪姨好反感
本身覺得佢算性格幾好既youtuber
估唔到會咁
之後見到佢story推間burger店
個間店不嬲都會sponsor kol去試食
講緊1k follower啊個d都有份
真係唔知雪姨係咪表面真心分享實情收左錢

大家可唔可以支持吓佢
黃youtuber

我就棄咗ming仔睇佢

呢單係咪old news咗
“人氣YouTuber”開小紅豬官方ac
平時已經要幫鬼佬奶
仲要奶埋共咪好唔得閒

Polly前度del咗ig 全部相

點解jade同brandy係藍
利申一向唔係fan屎

誤導呢樣野點解釋都解釋唔到啦

Brandy撐警
Jade唔係好知

純ig effect

唔係幫條臭八，係最近ig story effect

polly ex話分開數月
polly自己話分開數星期

原諒我太耐無玩ig 對呢啲唔太update
純粹覺得呢種音樂video好似抖音所以有啲反感

唔緊要 反感都正常，因為真係有啲似抖陰

八、九星期都兩三個月睇佢地點講架姐

有無人買左okb 垃圾機 雪e人血饅頭既苦主入一入黎tg gp

正常分手都unfollow架啦

點解撐警？佢同popo有關係架咩

其實雪姨最初係痴BE班女仔先 以前成日見到佢同仙仙蝦乾周圍去event 後尾出多左event 就左痴右痴 痴中丁丁先開始多人識
記得好耐之前睇過條片 雪姨仙仙蝦乾去event 佢又係做埋勁多誇張表情懶好笑 仙仙果下勁無奈同唔想理佢
我諗佢2個都知雪姨表面傻傻下 內裡份人唔簡單
所以宜家完全同佢零交流

頭先睇tg gp講 佢周圍同人講要搵丁丁出event就一定要經佢手 當中食左好多錢
後尾丁丁知道左就同佢反面

整完都咁嘅樣？
之前有睇佢 但好快就unsub咗
好悶佢啲片

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為

點解撐警你就要問返藍屍brandy本人啦，唔一定同狗有關係先撐警既

推呢個

好過真係玩抖音既

lm

有幾出奇
條友根本假到爆 八月仲拍淘寶開箱仲要話嗰時未開始講黃色經濟圈啦
佢咁想紅遲啲玩埋支那書都唔奇

雪姨真係睇佢順眼
超圍痴
又ding ding 之後金Ling 而家又Liz 花花
痴夠未？
順帶想問下金ling同雪姨係咪仲係生意partner?

黃藍kol list可摸以加返alfred有碗話碗

Jade fb share左啲鬧示威者嘅post 即係藍絲佢認同會講嘅嘢囉

我都係前幾日先知

Jade fb share鬧示威者嘅post 即係藍絲會講嘅個啲嘢

感謝 追下po先

玩抖音真係不了 會影響智商

點解係殘體字

屌 小紅書 梗係要迎合班大陸人啦

講起夢想polly個ex好似怪緊polly嘅夢冇佢先分手咁
11月仲一齊緊3月就有新女朋友 真喺有咁快放得低咩

正式表示emi係紅底 正臭閪

我發覺蝦乾真係好鐘意抄sona
先跟人整面包
而家人地推介面膜又跟人口水尾推介

人地house tour同佢個house tour

條泳褲好似特登涉入屎忽隙

之前佢前同事mandy寫英文書法
自己又對中文書法好療癒

攝入屎忽隙會勁唔舒服

人地係house 佢係apartment

可能一早已經無左愛既感覺

唔想做星座撚
但我ex都係天蠍座 同polly ex一模一樣
永遠都係話：我多謝你 但係你份禮物好唔實用
：你能力太低 抗壓力又低 少少事就喊晒口
：你好蠢啊 聽下人講野啦
以上對話polly揸車片出現過無數次超級難頂
上個post分手文仲要指責人地你的夢裡沒有我
收起因陳小姐對我的關注
屌佢地mean佢地永遠都會話自己只係講真話
如果我係polly 見到呢d說話實喊撚死

見到上個post有絲打講coffee講健身
我想提提大家，唔好只做有氧，因為仲有皮質醇呢樣野
做太多、太長時間運動，包括有氧反而增脂

利申，玩健身，如果話coffee係瘦有肌肉，我唔同意，佢係好瘦好瘦，身材比例好靚，佢體脂夠低所以腹肌明顯，但全身嚟講，無乜肌肉，有肌肉嘅人唔係咁嘅體態
唔識講，唔好曲解我意思就得，佢身型好靚，練得好，但話好多肌肉佢唔算

體脂低個波波都咁大好羨慕
（佢之前有隆胸 但係生完應該拆咗彈？

咁要睇乳房結構啦，有啲人胸大係因為脂肪多，所以減體脂就扁曬，有啲人係乳腺發達所以胸大，就算減體脂都係細左少少
仲要睇蛋白質吸收
唔食肉又唔食蛋白質，女仔個波波就會漏氣咁扁曬（過來人），會建議均衡飲食，練胸肌同背，改善體態，信我，練胸肌真係挺好多

聲討雪姨同Oyan個TG grp
好多花生
OKB公司查册都出埋
連佢用私人户口收款都知

話咩陳小姐 真係好難頂

會唔會太mean 啫係要住house先有資格做house tour?

佢條水桶腰。。。

講wengie太遠喇 唔知你地有冇睇過香港嗰個Taylor R 運動以黎一直平行時空 之後仲幫佢老公men’s club 嗰本雜誌護航依家就出片教人防疫攞光環 以前有人留言問香港呢場運動咩情況就唔理

見到bethni ig story好慘大家dm佢打下氣

無知一問 佢個手機殻係咪假？ 印象中apple無出依隻顏色
加四邊全包既矽膠殻
之前見佢影相有刻意遮住個apple logo
我唔肯定 如果真係有屌細力d
真係想知係咪apple新出

佢真係一啲ABC feel都無，做所有野都好撚刻意，然後拎self-love出黎就大撚晒

Taylor r 以前扮日本妹已經好難頂， 之前 Safiya 嚟香港玩都有提過下香港發生緊乜事

補返奶共圖先

正常眼同眼之間嘅距離應該係一隻眼睛 而屎盤嘅眼距大概係兩隻眼

屌你 你好7 可唔可以唔好再zoom in你個7頭

我都覺
就算我屋企有爸爸喺到
突然多咗幾隻昆蟲
我都即刻癲
佢屋企得佢一個真係唔知點

蛙妹而家玩埋拍mv

屌你又真係攞隻眼走去度

屌 笑咗出聲

一㩒入去就已經stop同Unlike左
雞仔聲就可以收皮先唔好再發明星夢 蛙姐抄襲唔認又彈出彈入之後呢家好憎佢2個

coffee其實只係健身操。Beginners 係屋企玩下當體型好啲係ok既，你話操肌就算喇佢一d肌肉都無同佢個仔真係幫咗佢好多

taylor r就算喇，對佢無期望。
港豬嚟

笑到痴線

冇咁樣講過 係佢自己咩都要同人比較
但係間屋 整麵包乜都係差過人就獻醜不如藏拙啦
人哋住獨立屋都係拍一條片
佢普通屋企拍足三四條片

蛙姐拍都算啦 叫做順眼 幾Q
蛙妹真係有啲醜 可唔可以唔好搞咁多野 腳踏實地做人

我以前都有跟佢啲片做啊，唔係無用嘅，佢個仔難聽啲講，比佢當左做賺錢一部分

加返慎入好啲 好核突 睇到起雞皮

其實我覺得好多人都係比面佢地先讚蛙妹唱歌好聽明明就唔係好聽

講樣一陣又俾人話人身攻擊但佢唱歌真係唔太好聽

蛙妹唱歌把聲好撚嘈

唱日文歌既話麗英仲正

佢老公應該都好有錢下？雖然有時好羨慕佢有靚屋同老公又恩愛，但佢老公成日好少陪佢都好慘

同意！練胸真係好有用！
自己靠weight training，用5個月減咗22磅，體脂由31% -> 25%，但個胸完全冇縮水

有做過coffee啲片，佢片入面嘅運動速度都好慢又喘曬氣⋯
好懷疑咁嘅體能都可以食fitness trainner呢行飯

嚇死

可唔可以度吓豆媽

咁樣浮少少出水面個視覺效果上個pat pat會好似凸啲翹啲

照英文字面都唔應該係house 啦chinghouse係屋 佢嗰啲只係一個普通樓宇單位

一開始以為麗英sell搞笑 點知原來唱歌咁好聽

唔知係咪以後都要咁樣相處呢

笑到仆街
絲打講得無錯 眼距既完美距離係一隻眼
其實眼距1.5隻眼已經好誇張 屎盤仲要係兩隻眼

勁啊 絲打！

咁佢一路做一路講野wo

雖然佢眼係開 但你咁樣重疊晒咁計

計埋佢未放大傻眼前應該差唔多

但佢唔係素人喎
睇下外國果啲Rebecca louise呢啲同類KOL
人哋都係一路做，一路講，係會有啲唔夠氣
但唔會係喘到coffee咁就嚟扯蝦，好似啱啱跑完10km咁款⋯

當然，要幫佢諗理由都可以
eg「想就返啲觀眾/ 唔想俾觀眾壓力/ 佢一路做一路講」之類

不過以一個有70幾萬follower嘅fitness KOL 就真係流咗少少

見到都嚇一嚇 屎咁樣

下面果篤真係勁似屎...

係痴線西(51) copy過黎

咁佢喘氣可能係一邊做一邊講野掛

其實通常唔係用 home tour/what’s in my home 㗎咩

我點睇都睇唔出係咩餡

咁佢可能體能及唔上其他competitor 但做kol呢啲識經營同有觀眾緣>真係體能好/化妝勁

印象中佢都唔係用house呢隻字 咁其實唔夠人有錢有咩好笑

見到蛙妹年宵啲相真人真係唔掂
好似細路扮大人咁

同意，商業上嘅健身，唔可以玩太勁嚇走客人，做YouTube都係咁，經營>體能

認同
不過呢度個個捧到coffee好似神咁，個個都話佢啲片好勁好work，真係⋯
佢真係瘦+（可能）天生大波+飲食+好識經營形象> fitness

其實只係笑佢明明又唔係大，但又要岀4條片介紹間屋。人哋幾層別墅都唔會咁做

啱啱都cap咗 雖然係餡 但個樣同屎無分別

大家唔同睇法 我另願好似佢咁好過其他懶撚到西咁但都大把廣告禮物

好似狗屎....

佢係唔認肥蛙抄襲 chocolate rain
二創 Disney 公仔=侵權有認

要屌唔好屌錯

佢屎忽好塌係咪真係有練㗎

真係好似屎

勁似
我男朋友係隔離見到問我做乜睇屎

我覺得佢冇練過

好似蜘蛛

但佢唔係教練？

睇屎

kitling個妹咁係咪都係二次創作？

戴頭盔先，下面只係我意見
走左去睇佢 「train 」 story，我改口：以前有練，依家冇練過
以前，睇落去係一個好開始

依家似懶左，體脂上升，但又唔似增肌期嘅增脂，個shape走曬

我覺得似有起碼兩三個月冇練到，或者偷懶練輕鬆左，又改唔到有做gym時嘅胃口，就增左脂

其實依家唔去gym房係好事嚟，減少感染機會

但唔好下下就 恐嚇式girl power 同 rip people balls off with her bare hands 囉 身材係點係自己嘅，但面就人地比嘅，架就自己丟咁囉

咁點都挺過雪e個蜜桃臀嘅

想問polly前度的ig account 係？

獻醜不如藏拙啊蝦乾

屎囉 你仲想係啲咩

所以二次創作根本就係灰色地帶
其他公司多數都唔會理
因為整呢啲多數都係fans
係disney為咗確保賺錢
經常性周圍走去告人

我真係好撚柒憎佢
好想佢地兩公婆同兩個弱智女快啲死
日日詛咒佢公婆中肺炎

唔係撐蝦乾，條小氣八婆從來都唔出我嘅留言，做youtuber咁唔頂得批評真心少見，英文又差（下刪一萬字）
但
SONA果間都唔L係自己屋，佢好彩靠被幹之後搬入去之嘛，使唔使影埋佢老爺奶奶間房俾大家睇呀

你話唔係屎都冇人信

最新story:原來係綠茶紅豆包即係舊屎係紅豆餡

但條腰真係好多肥肉，唔似操開

Torolaw

屌真係唔明有乜好玩

繼紙巾肉丸又有驚世劣作

其實有分別咩？
佢而家明呃view wor
分4次賺到fat fat啦

人哋jf間屋大到乜咁都係一條片過
佢間屋有乜咁特別連入門口鞋櫃位都要拍返條？
其實無idea米唔好岀片住囉，乜都拍一餐又扮專家

瘦係真 但波就好明顯係假佢之前有條豐胸片現哂假體 倒立相都係

其實佢都一樣咁多廣告禮物收 只係個分三段片出 佢隔星期五出 即係拍一次片出兩個月 仲撚懶啦下話 同埋係佢助手剪

算啦 佢本身都支那種

屌 要慎入點解所有食物經佢手都會劣化

OMG

佢唔好彩 同麗英差唔多時間出現麗英太好聽

雪e都四張幾

笑到仆街dllm真係屎一pat

紅豆餡點解可以咁乾
連包點解可以咁乾淨淨
望到都唔想食
仲話送俾老爺嘅生日禮物

晚晚幫膠關奶袋底

睇落都覺得乾 feel到要一啖麵包一啖水先得 成個光酥餅包住舊硬屎咁

要睇翻啲靚包先得，善兒有靚靚麵包食

老爺益你啦

唔想幫佢 佢發抗疫財抵比人追擊
咁但係比人話偽黃 唔拎證據出黎你想佢點
比你咁講 所有YouTuber或者KOL做好多野就變左好機心 想搏followers搏view咁啲同路人真係多得你唔少

麗英

蝦乾po呢張屎出嚟好似想畀人恥笑佢咁 如果係我我唔會po出嚟

啲包乾過佢個人

屌 包住舊屎嘅光酥餅 好貼切嘅形容

老爺咬唔咬到

真係頂唔順如果係我，老公唔係屋企咩都要自己一個人頂

睇相都咁乾，實物肯定好乾好乾⋯
點解重要影出黎呢定佢真係覺得自己整得好正？

屎

未睇字個陣 搵左好耐先搵到兩張相嘅關係

成大pat紅豆餡
個飽又乾爭爭 你擔心佢確喉/濁親好過

蝦乾真係人如其名
整咩都咁乾

發現絲打你好憎佢
上個post不斷紅大字追擊都係你

雖然手作呢家野係講求心意，但明知自己整嘢食咁災難，可唔可以有少少自知之明呀
收到嗰個，食又唔係，唔食又唔係，仲要一路收一路假笑哈哈哈好感動，真係難為

乾過法包嘅光蘇餅包住舊屎

咁快又到老爺生日上年佢個戚風蛋糕好似都係整得麻麻地

紅豆餅就真

其實佢可以學Sunny
人地有巨大化 佢可以整個超劣化

Eg ［AliceInKichen］我弄了一鉈屎？超劣化綠茶紅豆包！

真心討好過佢懶係有廚藝咁

似jade

佢反口唔認喎依家係

好正但牛角包好肥

BB d屎咁

真係想知點解佢成個人都越嚟越乾爭爭咁
尋晚屎忽痕想睇下仙仙長頭髮咩樣
拉到佢ig勁低 見到以前蝦乾都容光煥發好多

咪係 人地真心相愛又叫靠被幹
擺明就係屌緊sona幾千呎都未分幾段片
蝦乾租間幾百呎嘅單位就扮嘢室內設計專家呃view啦

無論我係痴線西覆啲乜，都總會有一個負皮 係邊個咁勤力

想跟絲打學嘢

佢老公以前都可以一個星期返嚟一次 疫情爆發之後beth就話佢老公返唔到嚟 因為佢返嚟都隔離唔到14日 佢個日live都有話應該要為其他人著想
就算有錢有靚屋 冇老公陪都好慘平時湊小朋友都辛苦 雖然有工人幫手 不過都睇得出佢好多嘢都親力親為 又有keep住出片

呢幾日做show去派口罩

上個po爆左
想問港實測 佢哋之前有條片係街頭唱於願榮光歸香港佢哋間公司又比佢地拍呢條片

蝦乾比我嘅感覺係 佢唔會想幫佢個仔抹屎抹尿

我都有啦

但我覺得佢依家個形象係想做到慈母feel 喎，
之前佢講過「人生獻咗俾BB」，
最近啲片又係講懷孕

最後應該會行曾樂彤條路

個包都好乾.....望到都覺得會確喉

係大家對佢太認真
以前做gym目的係要溝大隻鬼仔嘛
而家要溝其他鬼咪去其他地方
等如人地落club 去馬場咁
佢就去gym room溝

錯就錯在佢之前太揚

冇乜點留意佢 係咪都係講話咩懷孕好辛苦呀好偉大咁樣

所以整紅豆屎蓉催眠自己
第時蝦米瀨屎可以幻想做紅豆蓉

唱祖國歌

咪玩啦邊有唱片公司咁睇得起佢
蛙妹個樣唔大執下都應該無人會睇

好記得佢影住兜紙巾仲喺度懶勁咩豉油生粉油醃製而成

話佢無整先無人信

年年佢老爺生日蝦乾都會自己整蛋糕比佢
記得佢往年成日整咩紅茶chiffon cake 次次都呢度失敗果度唔成功今年仲叻 屎餡光酥餅希望老爺唔好濁親

舊屎咁乾，手搓一粒粒就得啦
用唧袋真係多9魚

被乜撚嘢幹你會唔會話自己有老公養係靠被幹？

個個post都有人問
建議下個post喺#0 嗰度講返 呢條友喺好多個post之前已經逐個留言負皮
無人知佢係邊個 無人知佢有咩用意 唔洗太介意

初初我記得佢身形唔錯的

無評論佢岩定唔岩喎
講緊見到個位絲打好努力追擊姐
你又咁敏感啊絲打

屎尿唔夠北歐

之前睇sona啲Q and A, 佢話佢同佢老公係ocamp識喎，應該係真心相愛

上面條痕係咪乾到裂

個包點解可以發唔起
有冇落酵母

仲未計蝦乾只係租
又無裝修又無設計
除左知道小熊貓得一個北歐風小籃子之外都唔知有乜得着

講起個chiffon cake又係抄佢前同事mandy

個絲打係咪又穿梭番黎 咩思想

笑左真係唔知咩年代

蝦乾對夫家真係好有心
我地嚟回帶上年老爺個生日蛋糕

仲有小熊貓嘅狗屎蛋糕

唔好講笑啦 曾樂彤未整之前個樣已經靚靚女女
佢憑咩呀 ？

我只係話Oyan 同雪姨都有種prepare 好哂啲嘢 好機心嘅feel姐
唔識講種感覺 詳情可以搵返之前都有痴線西dm oyan 質疑係咪偽黃 oyan 又打長文send 埋圖證明自己黃
但我冇講埋其他youtuber 冷靜啲

我覺得佢會公審自己個BB 換完片唔夠5分鐘又痾到污糟晒

又或者會公審小熊貓 話佢唔幫手/做得唔好類似呢啲嘢

質疑佢偽黃 走去dm人
人地咪同你解釋比埋圖證明自己唔係偽黃咁都有機心？
唔比圖證明又會比你地話冇證據 好似之前肥蛙捐錢咁
到底想點？

仲有吳千語

仲有busybee嗰個老闆澳洲大火就有出聲

你見佢食埋啲野油都冇多滴就知點解啦

屎盤又係到懶frd同molly見過一次就話有好多野想同人講唔係話自己好內向㗎咩

邊到綠茶呀
落多小小粉都唔肯
勁唔吸引

望到都唔開胃
老爺真係左右做人難

其實我覺得麗英都一般
把聲好聽
技巧麻麻

蛙妹就把聲同咬字麻麻

Pkj新既video個黑眼圈勁到遮完都好似熊貓咁 好倒米

岩岩睇到cyn post蝦乾結婚啲相.... 蝦乾啲態度真係好乞人憎
到底佢識唔識同人相處

comment

又串cyn 老公又踩朋友又踩

講野句句有骨 鐘意踩低人黎抬高自己 閪女人一名

其實佢係咪有少少社交障礙

Lm

真心覺得係
就算你話朋友私底下講笑，都唔使喺ig打晒出嚟掛畢竟大家都係KOL, 咁樣落朋友面真係唔係幾好
仙仙EQ好高

應該設左冇follow佢唔可以留言

做佢朋友真係好慘
成日畀佢奚落
踩低人地抬高自己啲所謂優點
佢結婚一週年都要出黎同佢慶祝
到而家我都好不解

屎盤又r人
tyson心諗「哪兒來的農民？」
仲有佢個做作姣樣 咪再死r爛r啦陳庚佑

佢啲書面語好難明

或者係我既問題

係囉結婚周年應該同另一半慶祝㗎嘛
好似成個世界都係圍住佢轉咁 其他人都係做綠葉襯托佢

應該係太多Followers有Bug

我之前就係想講佢係瘦先睇到d肌肉如果body fat 高返會同emiwong差唔多
佢d肌肉形態係firm但唔係大舊，但好多女仔見佢有abs就覺得一定操好勁先有，其實體脂低做一個月abs已經睇到川字

忍唔住好奇心睇左少少
佢真係好需要箍牙

3:36
笑死
馬來西亞youtube channel
假富豪sadelle 排第五位
今次真係柒出國際

咁嗰位絲打都係recap返上個post啫
好似你敏感啲喎護蛙手

應該無拆吧，e家d隆胸物料餵奶都唔使拆彈，同埋佢個波形好明顯水袋咁，佢胸肌又唔練下攪到d排骨同個水袋好明顯

我都重複睇咗佢段嘢四五次，都未完全明白

好柒 平時對呢啲片半信半疑 因為冇乜留意開啲外國Kol 原來係真人真事
Btw條片都大半年前 點解佢仲未收皮

我諗到有兩個可能
1. 佢真係有社交障礙
2. 佢細個嗰陣發生過啲唔開心嘅事 搞到佢而家唔識同人溝通

我以為佢張相係想話俾人知佢眼距係得兩隻手指 無兩隻眼咁多

唔好講笑啦曾樂彤靚？
到而家仲係有陣娘味

蛙妹都真係爭啲但佢又冇話要入娛樂圈

第一件事一定係cool牙

佢似係好自我中心嘅人

棚牙影響埋發音

佢靚靚女女真係講唔出口
第一次見佢已經覺得佢眼尾dup眼袋大成塊面扁平
同主觀印象冇關

佢好似冇屋企人 得佢同佢個非禮犯哥
可能因為cyn咩都好過佢咪眼紅
小氣到 真係因自卑而自大

覺得佢回應得幾好，的確有班同路人一嚟就用好差嘅態度去質疑人地

我諗起ICU

無腰就咪撚po埋啲咁既相啦

J-abel 係咩玩法

乜撚野撐下你啦！
唔撚稀罕啊屌你

下 連口都無幫又屈我護蛙手？
要夾硬將我歸邊我都只會係屬於覺得又討論肥娃好撚煩個邊

屌 睇到光酥餅真係笑撚左出聲

紅豆蓉要落好多砂糖炒 佢個pat屎似係就咁壓爛左啲紅豆

會唔會係唔想使錢買禮物 用蛋糕代替呀？

豆媽開live!!

Ig?

明思有新片啦

Dora都係！

係，不過啱啱收得唔好，熄左，宜家重開

見到有人留言話多謝豆媽，睇完佢地live見佢地唔太緊張，令到自己都對疫情無咁緊張

J-able

啲人真係冇撚腦

之前明明啲人dm屎盤係灰色底
點解哩家變左白色底

即刻放埋上嚟

想問點解佢咁鐘意唱日文歌

Cyn 真係好好，咁都忍到佢

佢哋仲話出街唔駛成日戴口罩。。。

其實be 班女人係咪真係咁friend ?做乜鬼個個一無係be做就出黎拍youtube

我好想知佢markup幾多

因為佢覺得自己講得好好？定純粹鍾意動漫

又扮專家 好嘔心

雖然唔想承認 但依張真係似

咁本身都拍開片又知好賺 唔出奇啦

係咪抄Chocolate Rain我覺得可圈可點

咁做經理人食錢唔係正常咩意思係唔跟分成咁抽佣？求解

但呢啲咁冇創意嘅嘢真係唔應該拎出嚟賺錢好劣呢種文化

係東南亞鋪頭有 250g 廿蚊都唔洗
但呢個一啲都唔好用

講得好好 啲人成日好冇禮貌

條港豬個口罩

搬左屋又拍多三四條

從來無人讚過佢啲頭髮 佢自己係到吹噓自己

照你咁講蝦乾都係靠被幹 仲要被幹完間屋都冇人咁大，所以你想表達啲咩？

對眼係邊

Boris 好dump本喎

Wtf對佢個ex都無咁好 btw我地係咪要去隔離講

最好過隔離真係見到boris同雲西呢兩個名都覺得好煩厭

我心目中嘅蜜桃臀

雪姨心目中嘅蜜桃臀

ipad唔止可以形容前面
雪姨完美示範 後欄點樣可以平過ipad

屌撳到最後張想笑死我

有無link

00後fam j討論區 小朋友齊打交（善用不推文回覆）

仲有e幅

成個男人屎忽咁哪來的自信讚自己有蜜桃臀

係邊發現有新女朋友？岩岩發現佢ex刪左所有相

真係唔明點解平成咁都好意思話蜜桃臀開頭佢話可以夾筆我仲諗係咪用中間攝住支筆

想知佢個before 係點

最後嗰幅笑到我gap gap聲

雪姨啲相好撚驅風

絲打打啲有陣始祖痴線西味 都係咁撚癲

p牌仔一個 始祖痴線西狙擊能力勁好多 好想見返以前會出片狙擊個啲

哇屌 唔練個屎忽都挺過佢

Dingding唔知點解算有觀眾緣
痴親佢都會多人識左

對佢嚟講好濕碎姐

最慘就係佢成日真心覺得自己整得好靚想人讚
Eg:Alice 你整得好靚呀可唔可以分享下呀
之後蝦乾就可以大條道理咁話有好多人inbox我想知個包點整咁我就分享下啦☺️再加埋#alicekitchen

應該有落但發得唔好
個麵團d氣孔又大又細咁
已經用麵包機又整左咁多次包都係咁
冇天份就算啦好嗎

孝仔同momo 好正
由佢土耳其個陣睇到而家
剪得越來越好

唔太明呢幾句佢講緊咩

無可能 劣化唔治癒又唔北歐風
佢邊有可能做呢啲嘢
不過呢樣佢唔扮都已經係專家 食物超劣化專家

有冇人記得以前痴線西開嘅ig

Tyson有fol 屎盆 但係屎盆冇fol tyson

真係要係following睇先準...

原來
自膠

後面嗰兩個牛奶撻好似係東海堂㗎喎

唔一定…？我見街坊麵包舖牛奶撻都係呢d樣

喺ig explore見到 以為邊度嘅賓賓

其實蝦乾性格應該好難頂 見佢啲伴娘全部都喺BE同事 無中學同學 同埋要好似cyn/ 佢老公咁比較純 唔get佢啲有骨嘅說話 先會頂得順

同意
正想講佢咁耐以黎啲朋友得be果幾個
從來無大中小學既朋友 連細個識落既都冇 係一個都無
證明真係無咩人緣

大佬，連做得姊妹嘅最好朋友cyn，結婚嗰日跟出跟入都可以出個post話大家嗰日為佢包咗唔少底（即係話佢多甩漏），可以有人緣得去邊下下講嘢都要加個🙂呢啲閪樣

見到有人留言問蝦乾 有無個撻既食譜
笑死我 個位係咪痴線西？

相反，見到cyn同佢大學同學mui嘅關係，就算一齊住完都可以咁friend，高下立見

係咪冇人同佢講好平 佢又自我感覺良好到不得了？

成日覺得佢好似唔抵得啲人讚佢啲"朋友"
言語間好想提人地佢好抵得諗，又大方之類既野

第一眼睇以為係屎盤...

其實佢咁樣已經算係公審囉
比著如果我做姊妹，俾個新娘咁出post，我會絕交
平時都可以話算，但婚禮有邊一個可以係完美，點都有甩漏㗎啦，做姊妹一定已經盡咗力，條八婆仲要用啲西語氣咁講嘢

佢真係好中意🙂🙂
咁撚委屈咪唔好煮囉

如果蝦乾有mon post的話，cyn就慘了，可能又俾佢係背後講

呢個emoji🙂真係勁乞人憎
小熊貓好慘啊 俾意見都要俾人公審

好憎蝦乾
成日做埋d弱智野以為自己好有文化好知性
但其實只係隻港豬(唔確定係咪藍屍)
文化水平低又生得老，唔明點解咁多人睇佢

佢似係因為細個家庭環境同經歷比較遜色
又自己過高然後心理唔平衡
會仇視所有好過佢嘅人
然後「蛋糕裡挑骨頭」
覺得自己打擊到呢啲原本環境好過自己嘅人好開心
然後好滿足

真心 hd grad揾到咁多應該幾滿足先係 點解佢成個生活都充滿對人嘅不滿洗唔洗成個世界圍住佢轉先心足

蝦乾真係不撚得了諗返起自己中學同學結婚 我第一次做姐妹 果陣乜都唔識 又唔識執生 但佢都無怪我地 仲好珍惜同感激我地喺度 因為佢都知道做全日姐妹係好辛苦
對比返蝦乾呢啲完全唔識感恩 仲返過嚟話返仙有錯漏 真係覺得佢好痴線好黑人憎人地唔係老奉做完姐妹多謝都無句仲要俾你話做得唔夠好㗎

自問都係雞翼狂魔 會去食雞翼放題
但一起身焗十隻雞翼再加碗麵.... 真係好食得

我都見到 呢啲人係咪落咗廣告
但自己ac都要落廣告又唔係明星

絲打分析得好到位
平時睇佢同仙仙既對話 成日覺得自己醒過仙仙 覺得仙仙咩都唔識成個低能

事實係仙仙屋企環境比佢好 仙仙媽媽ig成日share啲高難度野食 又識整衫整袋 2母女關係勁好
形成性格比較依賴屋企人有咩問題？呢種係福氣黎
係蝦乾口中就要形容到仙仙弱智咁 成日暗串佢唔識照顧自己
佢嫁果日打篇野先笑撚死人 講到仙仙成日要佢擔心
但其實仙仙整野食仲靚過佢 仲有自己生意 自己搬出黎完全無問題

蝦乾咁西既心地都可以繼續同佢做朋友 我都幾服仙仙EQ

想扮阿嬌阿sa人地先無你咁唔愛惜朋友

mira好似又肥左

做姊妹好辛苦囉!!!一大早起身，又要執頭執尾新娘子個日淨係負責笑同影相，背後一定有好多屎要姊妹執，甩漏就一定有啦。你要完美你拎舊錢出黎請wedding planner，唔好叫自己好姊妹幫手囉。我淨係見到佢段文字都好嬲，如果我係佢姊妹婚禮完我唔會搵佢

絲打你講得好好
不過係雞蛋裏挑骨頭

唔好講做佢姊妹啦
佢呢個年紀正常身邊d朋友都開始結婚應該狂收炸彈
佢咁鐘意ig出d核突ootd係幾乎無去出過飲嘅ootd

所以話好似係

利申 以前好鍾意食 不過無食就快一年

喂呀唔準搞tyson我好中意tyson d歌架

完全同意！
做姊妹真係好辛苦好攰
多謝都冇句仲要比新娘嫌棄
如果係我 我應該會同佢絕交

Old news左原來bubz真係離左婚

真呀，好朋友本身唔想咁早開始，但佢未來奶奶堅持朝早6點係吉時佢勁唔開心，因為唔想我地咁辛苦，邊有人好似佢咁㗎

佢仲要話好耐無食雞翼唔識預份量

其實唔多謝人都算
仲要出post屌人
都真係好難頂下

俾著我結婚我伴娘咁幫我
我結完請佢食餐好呢啲真係好基本
佢究竟係咪真係唔識人情世故

真心朋友之間會開玩笑
但唔代表會公開串個朋友囉

算吧啦佢呢啲人一時得到滿足
但內心成日都喺度計算人都唔會覺得點開心啦
反而cyn冇咩心機先活得開心

佢知唔知自己真係好造作

佢一餐食好多野，好難唔肥

非常同意
不斷踩仙仙黎突顯自己成熟知性賢良嘅一面，可惜全部都弄巧反拙
明明請又請助手剪片又有家務助理
仲有仙仙之前好似同mui一齊教瑜伽，又自己一腳踢做生意，個網站仲好靚添
可惜我有朋友仍然好迷蝦乾，覺得佢好叻

但睇得出阿mui都就得人
阿mui自己間房咁乾淨 又簡潔
而且大半間屋都比cyn霸左放佢既野
如果計教少少既女仔應該心度都會不滿
有時真係人夾人
但蝦乾應該真係難相處 對人好嚴厲又直
好似成日批評人咁
我大學happmate都係咁
中意講到自己好賢淑 好慳
成日係踩我 話我唔識煮野食 又話點解男朋友會中意我
但而家我婚都結埋 佢仲係A0

都係，阿mui性格都好好
記得佢哋有條片講過話兩個人一齊住其中一樣好重要嘅係兩方都唔計較
難以幻想仙仙同蝦乾一齊住會點

但cyn似平時都大頭蝦 傻姦姦 生活白痴
佢自己都認
於是就更加縱容左蝦乾批評佢
但有時一個人自踩 唔等於朋友可以千沉百踩
人地讓人步笑笑口 唔等於唔介意
希望蝦乾適可而止
人人都有優點缺點
其實無需要大人地缺點
cyn個人唔計較 世界女 對人好 外形溫柔 識講野
呢D同蝦乾性格完全相反 蝦乾點解你又唔學下人

邊個敢同蝦乾住呀真心
佢個人又懶潔癖咁
又整埋D核突野食 仲要擺出一副我好叻好健康既樣
你係佢面前食M記
佢應該都似會笑你唔健康好懶
唔係針對佢
但佢呢種人真心難相處
做奶奶個陣實又係對新抱嫌三嫌四個隻

我都好鍾意食雞翼
食10隻有咩問題

其實點解嘅？原覺得佢地幾好 好似一齊左好耐 讀書個陣已經一齊緊

並沒有

感覺貼地啲

wtf原來係痴線西

一個人食十隻都幾多下⋯⋯
利申：我都好中意食

不好笑

唔知話人護蛙手個啲幾時出嚟追擊Kitling個妹呢

冇淺水灣道咁貴 起碼都要8、9億
3千呎都係1億3千萬

之前睇痴線西po講
佢老公成日翻香港見二奶
條女仲要係唔靚

手殘負評咗

咩事

我睇返sona 嗰條片，好多人話寧願住蝦乾500呎自由d多過要同老爺奶奶住5000呎要睇人臉色
5000呎咁大空間 好多時其實都唔會有咁多機會見到面囉
同埋人哋已經講到明關係好 而且想同老人家有個照應
點解係要話人要睇人臉色 好大陣酸味

Sor
手殘加腦殘

係囉 一黎關係好 地方大又唔會撞口撞臉無咩嘢，而且sona份人應該都好好相處啦
你話蝦乾咁嘅閪性格比10000呎佢同老爺奶奶住都炒啦
Btw 如果蝦乾真係細單位同老爺奶奶住一定成撚日同小熊貓投訴

平撚過我

可能係老爺奶奶嫌棄佢

日日食屎餡乾酥餅同廁紙肉丸

我都好鍾意食雞翼
但一起身食十隻再加碗麵真係太over 仲話要keep fit

Suenn個雙眼皮割得有啲fail
到依家都係好唔自然

佢話要3個月先睇到真實效果

好假，加上佢本身眼腫，眼皮脂肪多真係唔好亂割眼皮

佢好似想自我催眠自己一切係正常⋯

好似之前yaki咁

港豬嚟，又未到藍
Po過極少量文宣
但嗰陣鬧佢同仙仙掛住整頭髮扮靚唔去遊行
似乎係應酬網民

未整之前順眼好多
其實做人有啲時候係要接受自己
唔係所有嘢都要擁有

好想睇佢d小同中同爆佢料
個性格咁L閪 應該由細到大好多仇家

可以自己私底下同人講 但唔洗特登出個ig public post大大聲批評

佢單眼皮都ok啦其實 唔洗特登整

有味圖

我覺得佢係割衰左囉正常一個月應該會好自然 at least 唔會好似佢咁腫囉
同埋覺得佢個雙眼皮割得唔好睇 如果佢出片推介佢個間一定唔會去
反而狗妹個雙眼皮又ok喎
利申 非惡意批評 都有睇開佢片

其實一人一層咁滯，大家又有各自生活其實除咗真係星期六，日夜晚講好咗一齊食想唔見到面有幾難

雙眼皮其實真係要半年先最靚

雪嬸最新Hermès 唇膏post 疑似買左好多like

蝦乾washroom tour連浪口杯都吸水毯
勁姿整
銀包又要整個銀包架

有名你叫 裝備撚

同蝦乾住應該慘過食屎
一定日日俾佢放上story公審兼成日俾佢訓斥

可能到時仙仙好似小熊貓咁得返個北歐風籃仔裝佢啲嘢
亂少少又俾蝦乾ig公審

岩呀 講到自己係咁正義為版權為公義
又唔諗下版權呢樣野係雙面刃 有時都未必真係保護到原創者 反而會比商家佬攞左黎賺錢令好多作者冇得再用自己既作品創作落去 出咩都要問過買左佢版權既人先
其實係唔中意肥蛙要整死佢先開心咪認只係佢咁岩比人捉到痛腳
Beth都比人捉過好多次唔make sense既野 但都冇人話為公義要狙擊佢 仲要成日自己post肥蛙既野上黎跟住問護蛙手去左邊 痴撚線

新片

tui

係咪有人講過 我唔知 yaki同黃安反咗面？

係反咗 不過我都唔知咩事

琴晚煮晚飯同男朋友一齊食都係整左7隻

連片到收埋曬

完全唔知乜水 走去睇佢ig,有成萬個follow但每個post得幾十個like
唔好呀豬呀狗都放上黎啦

呢個channel幾好睇，之前都有睇開
講好多奇怪案件

訓大比

成波之路新片
睇完覺得自己都好開心oreo揾佢賣廣告

On99
雙眼皮就算吊線最自然都要2-3個月
割閒閒地都起碼半年啦
個個唔知就係到話人失敗失敗

跟住樓上一堆人話自己好鐘意食雞翼又咩雞翼狂魔
10隻雞翼有幾多？10隻雞翼拆晒肉先同塊雞排差不多 就算加埋碗面都唔過份
自己雀仔肚又話人大食

聽講佢俾帽人戴

十隻雞翼拆哂肉先同塊雞排差唔多？
You sure?

我個fd整咗一年先自然

拍拖訓大脾又點呢
唔好乜都擺上嚟啦

講極都重有人放佢上嚟
見到好撚炆

點解波仔成日都戴哩頂beanie
同雲西一人一頂情侶帽

前幾個post有講過

我喺度幻想緊十隻雞翼拆出嚟有幾多

上網搵圖，普通雞排飯

不過我覺得同mira食飯應該會好開心
睇住佢食咁多自己胃口都會好d

我睇開佢 佢個channel真係好好睇👍🏻

屌我以為見到黃心穎 佢哋兩個都係臭雞

最慘係黃，剪接，鏡頭角度咁正都係咁少人睇
大家要多啲支持佢

波仔story終於見到雲西
會唔會幫雲西鋪路一齊拍youtube

諗起佢個仔以後要結婚嗰陣，佢老婆實唔好受

睇怕都會啦
電腦都送埋俾人

見有絲打之前講過依間嘢 偽黃 之前日日po話幫人買到口罩 依家d口罩好似岀埋事

拍拖姐洗唔洗下下咁受關注post上嚟

完全係我想comment嘅野
不過知道埋佢中學讀邊間
中學同學？

我總係覺得佢成日自問自答

Sorry 原來隔離PO 已經講梗
Ig 店 majestic_stylehk 賣黑心口罩！

應該講緊豪大大個啲
Btw平時比人話我係大食死肥西
依家變左雀仔胃
好高興

邊到

我體重正常 食量正常 均衡飲食 一餐都食唔到十隻雞翼加一碗麵
你覺得一餐食十隻雞翼加一碗麵係正常 想知你是咪覺得一個普通女仔163m高體重160磅都叫正常人體重？

原來mira 163睇片以為佢158

自問係食肉獸一餐都係五六隻頂盡
不過公道講食幾多隻係佢自由 佢煮完又食得哂都ok既
同埋都係話佢大食姐 大食唔等於負面架喎

食十隻真係勁撚飽
講緊個陣食麻辣雞翼辣辣地又乾身冇咁滯
但都飽撚到
最後3隻真係挑戰個胃嘅極限

係咪boris啲小妹妹fans唔抵得雲西先係咁擺上黎
拍拖瞓大脾都大驚小怪

any肥 返famj po傾雲西啦 好煩

唔係講緊mira我舉個例子姐
而mira真係158 可想言之佢係幾大食

咪係囉 拍拖都有得講
各位妹妹仔fans冷靜小小啦

自問自己都唔算瘦 亦都算大食 但係我最多都係5、6隻雞翼配碗飯 10隻+一碗麵其實真係好多囉

廢是搵了
大概係話條女入左痕大之後就成個人變哂
有次條女同第二個男仔出街仲拖手
之後有人影左比eric睇 就分手了

食幾多隻雞翼都嘈到幾頁

Mira嗰餐應該仲多過蝦乾兩公婆嘅份量
不過人人胃口都唔同
但我寧願好似mira咁食
起碼睇落唔借餓親同好味啲

《花木蘭》劉亦菲唱Reflection，一致好評！

痴線西幫幫手 㩒停條片再dislike

我都覺
同埋話大食又唔一定係貶義嘅

Done

唔係講緊mira 咁你舉呢個例子做咩想知有咩關係

細佬拍嘅片好有feel 真係好靚仔啊💛 support!!!

c打點樣練胸，呢排係屋企無野做，想試吓係屋企做下運動

真心定假膠

你話呢
去睇下啲留言笑死

我係想講生得高過mira都無佢食咁多

係eric自己live講

食嘢嗰陣成個鴨嘴獸咁樣都影啲留言睇到想嘔

老泥m依幾日勁多廣告
由etude house（無cap)到caudalie都有
老泥m化妝厚過批蕩 又毫無技巧可言d相靠唔影全相加p到反光遮醜
眼尾化極執極都係下垂 塊面勁多紋d骷髏手腳又乾又皺
究竟搵佢賣廣告嘅brand同PR知唔知老泥m咩level?識唔識mkt strategies?
D Product相影得勁hea 成個post勁核突寒酸

老泥m掛幾多牌子logo上身都係一浸窮酸老泥老mk味

我自己反而仲憎蝦乾個種 食得勁淡勁少
仲要人陪佢咁食
老公同去食西餐慶祝都比佢公審
我有D女仔朋友食飯都係咁自我中心
可能叫多個小食 佢地都會講說話人聽
有D一大班人食飯 又話自己叫杯野飲就得
搞到人地要叫多D 幫佢頂佢個最低銷費

大食細食都係個人飲食習慣
健康唔肥又唔自我中心影響到人咪得囉
唔使太介意

應該大隻d 嘅4隻雞翼左右就=一塊雞扒

如果剩係10隻雞翼無麵就差唔多正常食量嘅，但係佢仲要加多碗麵

食嘢唔除罩

屌仲日日有睇佢片做workout

求指教！
點想減體脂？有控制飲食，每日開youtube 跟做HITT/Tabaya但唔知邊樣啱做？
平時有打開波

唔好話10隻雞翼加碗麵 我單食5隻雞翼都覺得好油膩好濟
利申正常食量

邊忽靚仔....順眼都稱唔上

咁可能佢食量大？ 個個人食量都唔一樣無咩好judge 我自己就覺得其實唔難

佢哋潛晒水啦 知自己柒左

宜家班𡃁妹係咪對眼有啲問題
點解靚仔都講得出口

絲打有無片/set介紹？好想減肥減體脂
日日跟hitt tabaya二三十分鐘好似唔夠
有控制飲食

Fam j個邊已經講緊 去個邊啦

台灣mayfit有教係屋企練胸

嘩我十隻雞翼已經可以當一餐，好飽
加埋碗面就似足我男朋友食量

使唔使雲閪每po一個story都放上嚟討論？
講咗好多次都仲係要放上嚟
見到成個人即刻炆咗
到底邊個會咁有心成日stalk住佢
係咪你自己啊雲閪姐
夠喇 真係 無 人 想 知
阿乜鬼波仔訓你大脾
阿乜鬼波仔po咗你上story

佢哋成家人係咪請咗條專業打手team
定真係有妹妹仔未見過靚仔
覺得咁嘅質素已經算係靚仔

10隻雞翼可能真係唔多
但係d雞皮撚好肥
10隻雞翼嘅雞皮好撚多

其實想點
本身有肥蛙post 又有咁多人話唔想再討論肥蛙
咁有咩咪喺肥蛙個post講
然後依家又話人潛水話人柒

佢瘦得好核突。。。好似厭食症咁

好煩

見到老泥m tag咗間pr
好奇入咗去睇下
第一次見pr firm得fb/ig
連website都無

10隻雞翼 730卡 加碗烏冬300卡
一個早餐過1000卡

樓上 真係好撚正常喎

Mira條新片
係咪認左同普民一齊左

睇你縫定割 縫一個月後已經好自然

可能佢唔係勁後生代謝無咁快都關事？見佢勁耐都未散腫
呢啲都係越後生做修復越快

咁都叫spread恐慌？

你又岩 新陳代謝當然關事 每個人體質唔同
唔知佢有冇抽脂呢 脂肪厚又唔抽 會好泡泡感 唔自然

10隻雞翼都算
個晚餐係一塊牛扒一個牛油果一盒飯
仲有隻煎蛋

唔係話唔比佢食咁多
但啲脂肪同膽固醇一定超標

拍拖瞓大脾好撚正常
Boris啲妹妹仔fans可以冷靜番少少
去番fam j post講啦
咪撚再成日喺呢度po佢哋啦好煩

其實喺唔浪費食物嘅原則下無問題嘅
鍾意食幾多係個人飲食習慣
可能佢覺得要食呢個份量先有能量
識有人早餐食大大盒飯
當時比佢震驚咗

佢食得開心係佢事啦
最緊要都係煮完咁多出嚟
冇浪費食物 真係食晒就冇問題啦
不過佢話自己要減肥 就真係要食番少啲

咁都話好正常又咁大反應咁都唔知係咪佢本人黎

我諗係啦好多人都咁講

佢冇食晒架
佢之後有介紹雪櫃
見到仲有碟雞翼

睇左suenn直播 佢話係dr. Reborn做雙眼皮 2萬幾蚊 做交叉型個隻 我睇網站雙眼皮資料冇提到抽脂 所以佢應該冇抽

最基本無器材係掌上壓，進階少少就係入gym房練

Mira成日話減肥 之後食一餐成1000卡都叫正常 真係人唔笑狗都吠
其實無話唔俾佢食 只係見佢成日話減肥但又keep住食咁多野 好反智姐

真係要抽脂先靚嫁
利申： 被醫生叫過抽一抽眼皮

佢拍片分享親身經歷，佢自己亦都冇話全部親身經歷都係歧視，佢有叫觀眾自行思考，咁樣叫spread恐慌？咁點解你唔講佢比人爆門個經歷啊？
唔明你咁大反應做咩乜嘢一竹篙打一船人 你係咪諗太多？

佢地結婚相搵埋貓貓影好正

個人經歷人人唔同
拍返佢個人睇法無咩問題
而家又唔係新聞報導

慎入。。。

點解佢成日都要整埋哩啲樣出黎

但過咗個幾月都仲腫得好勁 我睇Pony整完雙眼皮20日之後都冇佢咁腫

佢comment覆「以為食得曬」
唔係姐係冇食曬10隻咩

仲有凌晨3點食壽喜燒

蠟燭又買 i love you ，係車又狂摸佢條頸
呢個utuber都咁覆 應該係啦

btw 普民幾靚仔

Mira話自己係160

咩事突然咁高調

夜晚食超級肥

3am仲煮嘢食
好難唔肥

啲嘢飲睇到都覺得甜

上條片已經暗示一齊咗

冇人讚佢起晒鋼

睇到佢啲字就燥

卡路里超晒標

你冇撚病啊？

曲

Sorry 自膠
見到依條小丑以為自己好撚型真係想嘔

樓上絲打曲得好明顯

但呀細佬真係樣衰到爆，所以絲打個反應勁大，好好笑「你無撚病啊？」

真係 我自膠
我唔敢相信痴線西會睇上依啲自以為好型高人一等睇唔起人嘅垃圾
幾時收佢皮？
內容又冇樣又冇身材又冇人品都冇
憑乜嘢煮條垃圾片呃view 賺錢

醜人多八怪囉btw覺得佢整完雙眼皮個樣老咗好多

睇完好想食
拍到條片好好

突登入去睇咗啲comment 覺得好恐怖
體驗到唔同年齡層嘅審美觀
睇得出啲妹妹仔係當佢偶像咁

雖然boris都柒柒地 但可能啲細路女真係鍾意依類型
佢細佬個嘴真係好樣衰 又箍牙 想知身上邊一忽係值得妹妹崇拜

每次睇都覺得好似Bomba Felix

之前見痴線西講起依個小影賣相
見佢又做gym 又行山溜冰 好瘦咁
點知見到依張相 對腳咩事

最撚仆街係鬧人係barking dog 又話拍YouTube做小丑呢啲

真係好撚柒樣衰 好少話人樣衰但真係頂唔順 啲妹妹係咪盲撚咗痴線

大家好我是DK

成日睇，覺得好正

Feel到佢好冇朋友

Judgemental 又自我中心 有得揀都唔要依啲朋友

老實講 對腳有咩問題
唔係瘦到筷子腳咁就叫好睇

冇仔溝個陣咪話拍拖呢啲係私人事
有仔溝個陣咪高調囉
總括而言 佢之前跟本就冇人溝
所以先話感情事想低調啲
一個人正常拍拖 點都會露下蛛絲馬跡
eg波仔家姐條仔都會露下背面
算啦 我哋都係唔好踢爆mira啦
難得佢而家「終於」有仔溝
咪俾佢高調下囉

有仔溝唔一定會受嘅
俾條自己唔中意嘅仔溝 點解要話俾人知唱晒出嚟？

忍唔住留言
個標題幾吸引 會忍唔住㩒入去睇佢有幾垃圾

咁你又唔好起哂鋼
我睇條片佢都答得算大方

可能㩒錯制
佢之前唔係帶過黑口罩喺遊行比人stop and search?

其實佢似藍多過黃㗎不過我冇證據就唔多講啦
之前帶口罩係因為佢不嬲出街都會帶之嘛

十隻雞翼差唔多1磅
平時食譚仔一碗麵+3隻土匪雞翼都好撚飽啦
女仔嚟講食量真係幾驚人
仲要早餐都食到咁多，平時應該食得仲勁

仆街 用錯ac like添 梳

都幾肥下 食量大都唔出奇

好似整容失敗大陸呀嬸

又要話人藍又冇證據
最多咪話佢港豬

我之前有試過跟YouTube個d完全無用
最後都係靠跟教練做重訓先得
但我只係一星期兩堂同淨係晚餐清淡d
半年都減到20磅同6%體脂
問題係之後無再跟同正常飲食就仲肥過未減之前

有普民要ok啦

講真 肥佢又未肥到超級大肥婆個隻
不過食咁多唔健康既食物 小心身體就真

唔知有冇old news咗
youtube無啦啦彈條mihk 台灣vlog出嚟屎忽痕㩒咗入去睇
明明kitling有講過佢同gordon係去完台灣先一齊
但係喺台灣已經咁樣？定係我太保守...
真心覺得佢一定係啲好撚姣又嗲嘅女仔 又唔靚又發明星夢
點解而家啲妹妹仔taste咁差

雖然唔鐘意kitling
但佢話唔識游水 喺水攬住個frd都唔係好過份姐

sigma真係勁嘥野 個個kol都送幾十支掃
壞cheap晒個brand
真係見到都唔想買

唔好再畀views佢喇

佢性格咁有問題都唔想同佢做朋友
係仙仙先咁好會忍佢
本來好憎屎盤，但見佢有做下文宣又有出去都冇咁反感
反而呢隻蝦乾真係又cheap又蠢但又要扮到自己係才女
好嘔心

又公審

其實佢都轉左型唔再係beauty kol
再者佢化妝真係好垃圾

佢人生究竟咁幾多時間嚟公審人
小熊貓同仙仙真係好慘

平時無毛巾用 淪落到要偷

仲要專登放大嗰四隻字

可能沖涼都要落公廁沖

屌 好撚淒涼

追完po見到前面幾頁都係講食幾多隻雞翼
唔批評mira食幾多隻 但佢鍾意食又食得開心咪得

:小熊貓 你隻洗頭手沖涼液陣味都唔北歐風 又唔療癒 唔準用！
:咁我攞條毛巾落去公廁沖

雖然我都唔係特別鍾意kitling
特別係佢個馬騮屎窟胭脂
但佢哋曖昧期緊 有呢啲行為好正常姐
係人拍拖之前 有啲身體接觸都係正常
又未至於話姣嘅

可能我真係太唔鍾意佢 做咩都好反感

香港係咪冇靚仔youtuber比佢地好?!

你呢啲為反而反 為憎而憎
同之前話崠大媽扮有幾嘅人有咩分別

搣慢啲會顯得舊包軟啲架咩
提子乾咁平都落得個幾粒

[AliceDaily] 老麥在新鮮出爐的麵包上大便？超劣化提子包！

好感度急升

淨係覺得好撚煩

睇佢搣好似搣得好辛苦咁
望落一啲都唔軟熟

以為去咗健康台同飲食台

我都係
心諗搣完未 快啲啦

佢好似自以為講嘢好幽默

真 用力到捏左個手指印落個包面
其實可唔可以真係識整先po出嚟

唔可以 因為佢見到其他人整 佢又要扮識整 邊趕得切學

袁國勇一直叫香港人唔好鬆懈
班kol仲要搞大食會泊埋一齊大合照

自己去玩都靜靜雞啦
心態係會一個傳一個架

佢個人真係好作狀
好彩佢啲朋友未有bb咋
如果有埋 又要喺度爭 個仔入到名校點點點

嗰幾粒好似羊咩屎

中肺炎

乜水黎

你既正常飲食係你減肥前既飲食 定係 正常人既飲食?
我自己都減左3X磅, 冇跟PT, 只係一星期2~3次去做下輕度GYM
依家冇乜做運動同冇食少野, 但係一直都冇反彈過

牙肉收縮

其實點解淨係擺三粒野放係同一個包到
一係就唔好擺啦

唔覺呢張相對腳有咩問題
要一對竹咁先叫瘦？咁樣反而幾健康幾好睇

點解佢對眼好似有啲怪怪地
但又講唔出怪喺邊

青蛙眼
向外射喱

睇相都FEEL到個包質地好硬

無事

藍屍14億人都無個識字咪呢d

放便

其實只係夜晚食返飯，都係一碗
之後一個星期出街食一次咁大把
但零運動係真

個人有強逼症，好想佢個門牙痴返埋一齊

佢左眼搭Uber去右眼要幾錢

coffee group入面啲人每日都打卡做coffee啲片做 2-3 hrs
平時淨係做1- 1.5hrs 睇到以為自己好懶

你唔做運動緊係反彈返.......

係咪打拼音啊佢

佢兩個鬥完未啲整麵包story睇到好膩
蝦乾係唔係想表達自己整得出拉絲嘅麵包
但其實啲包焗完痴埋晒,你搣佢佢實有"拉絲"效果架喎 未必真係夠軟

又要扮friend又要暗鬥

慎入

笑撚死

絲打我真的嚇親了

其實佢哋真係唔好再叫自己做Kol, 頂盡係blogger
雖然唔可以咁比因為實在係差幾皮,
但意大利Kol Chiara 係真係用自己個身份去呼籲捐錢幫醫護同講大家小心衛生 相反香港個班真係算啦

樓上可唔可以post呢d嘢

唔係講笑 我睇到 再走出露台睇下我隻狗嗰啲⋯⋯
無論各方面 真係好似

蝦乾每次都好完美演繹「獻醜」呢個詞語

葡萄球菌包
又要出書打飛機喇

家下肺炎咁嚴重 衛生意識又唔關政治事
連呢樣嘢都唔多d做呼籲
做唔到叫人保持意識都由得佢
仲要一齊po自己去過邊度玩同聚餐

袁國勇咁辛苦做咁多嘢叫人唔好鬆懈
班kol就帶頭做返相反嘅嘢

我有冇睇錯 佢話佢男朋友似華晨宇
邊度嚟嘅自信 個嘴好似中咗輻射咁喎

冇位攞去加拿大 賣左去有錢咪去個邊買

係咪會易d痾屎
有冇麒麟果咁勁

所以上個post啲絲打話佢小家就係咁解
擺多幾粒提子乾貴得去邊

沒有喔，不好笑。
似有頭髮嘅河童

奉勸蝦乾一句 人比人比死人 與其成日咁辛苦要跟呢個跟果個再扮識 不如專心發展一樣嘢 或者真係做個賢妻例如發展下地獄廚房系列 我係真心好想睇

笑死

佢細佬仲要覺得自己人生好似好慘咁
成日係ig po埋啲厭世文，屋企又有錢 年紀輕輕咩貴野都有，經歷過啲咩慘野啊
呢排佢好似生日，見到佢先啱啱17歲，成日就po埋啲野吹奏到自己好似經歷過好多咁
睇佢個款都唔洗自己出去pt賺錢啦 有啲咩壓力啊小朋友
成撚日係度fml乜乜柒柒

又唔撚加密

新童話故事 - 鴨嘴獸
又難怪佢成日fml 成家個樣似尖叫雞 係得佢個嘴好似日日食譚仔特辣咁厚

白內障con？

真係好唔掂

紙巾肉丸
狗屎包
葡萄球菌包
仲有冇補充

講真 其實真係得既係boris 佢自己出左名先
家姐細佬都係靠boris既名氣先有人講
Btw youtube 名都叫自己做家姐agnes 都證明到係靠boris
沒有家姐兩個字 佢咩都唔係

same here
冇乜做運動，都係一星期兩日home yoga，冇少食嘢，冇反彈

不過有一樣嘢我覺得可以留意係，自己身體有冇對某啲食物過敏，未必係真係好嚴重嘅症狀，但食完會有啲啲唔舒服
因為呢啲食物會令身體慢性發炎，導致減磅緩慢，甚至增磅
我自己係食唔到奶類製品，diet都有照食high protein greek yogurt。
當時就算日日磅食物，計曬營養，進展都好慢，好depress。
後來睇咗呢段片，就試下戒奶類，跟住體脂就落得好快啦～
所以都係要了解自己身體，好難copy人哋啲diet就會成功

絲打好有心！未整gym證，可以嘅話都想做下gym，啱啱睇過peeta啲片應該全部都係gym 有器材多？
聽人講pt好貴一堂，應該唔考慮住

應該係880一堂 有朋友都係跟教練一對一 都係咁上下價

陽春壽司

呢啲mk仔都唔知有咩好

純粹咁岩見到 男人留指甲好噁心

好柒
仲要扮型 好難頂

佢地真係天生一對 兩個個唇都係咁厚加埋波仔個鴨嘴獸細佬可以組組合

條女真係好撚樣衰啊！！！！

嘔吐物蝦餅

戇撚鳩辣椒粒粒

多謝，我都好開心喺度有絲打可以傾呢啲
身邊啲女仔朋友個個一聽到weight training都好抗拒

beginner，又唔想用咁多錢，喺屋企徒手做練定啲正確姿勢先
有啲基本功，去到會pick up得快啲
同埋冇pt執，一定一定要好好好注重自己啲姿勢要正確，姿勢唔好一負重就好易受傷

我一開始都係在家，但去到一個位做徒手真係冇曬感覺
就覺得係時係去gym用器材先做到針對性嘅訓練

兩個根本就明爭暗鬥
係be先識 唔信真係咁單純咁fd

聲稱香到隔離屋投訴嘅啫啫炆鴨掌

呢條女真心痴撚線 自信到覺得自己好靚好正都算 依家仲話埋自己條仔似明星可唔可以有返少少自知之明啊大佬 屌你老母明明香港人成日chok埋啲台灣腔懶係好可愛咁我想嘔啊！

麵包配麵 小熊貓實飽嘅港式早餐

點解蝦乾真係可以整乜都咁撚乾

佢要成功拉絲喎

佢仲要話係湯種
同埋唔明點解啲豆沙餡可以咁乾，我出面買過都唔係咁，定係佢自己整？但如果係佢整又冇理由唔講

好似擺左係到好耐，吸乾晒水

冠狀病毒鬆病
味精伴碟嘅公仔麵

諗起佢2個小朋友d便便

唔好玩啦蝦乾啲地獄料理點止咁少
佢ig啲相基本上無一張可以令我有食慾

細菌muffins

唔好意思我寧願食秦國冬陰公即食麵

乾爭爭療癒包

乾過蝦乾包

睇咗咁多終於見到有一樣我會想食嘅嘢
係藍莓！

嘔吐物意粉

⋯⋯

⋯⋯⋯⋯

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

唉我唔cap啦我驚我今日成日都無胃口食飯

睇完佢ig啲食物圖好衝擊

佢仲要話自己唔係搏view
佢依家接近原價賣，而又幾肯定有人落搭，又賺到view，佢就fat fat啦

最好笑係佢叫人食飽先好睇片
岩呀
驚睇完冇胃口再食下餐
變左厭食症

點樣煮到啲意粉斷曬

佢個牛油果同冬陰冬我覺得接受到
但未去到
wa 好想食！跟住煮

啲意粉勁似一條條蟲咁

你仲儲埋左幾多
想問有冇巴絲有佢碟辣椒粒粒蒸乾白

睇到係咁吞口水

隻蝶仲要yummy

*碟

笑死想點呀蝦乾
仲拎出嚟哂命

啲相我啱啱喺佢ig cap㗎喳一路睇佢ig一路驚嘆 覺得佢可以化神奇為腐朽真係好叻

好似鬼 發生咩事
白到咁仲sell隻嫩白霜 搵鬼買咩

這迷人的光澤感佢自己寫完句野有冇笑

嘩屌好撚恐怖好似台灣狠愛演個大蛇丸咁

點解佢地唔箍牙

大蛇丸得意咁多 同埋人地唔會賣人血饅頭

屌D指甲 見到都唔開胃
大陸味重到

好似剪碎俾細路食咁

覺得kitling一開始係姣cotton 先

得兩粒冬菇嘅湯
一大煲肉醬（分咗落九萬幾個密實袋入面諗住食到蝦毛三歲大）

魚蛋得六粒 lc碗多過餸既二人夢幻火鍋
得菜同飯冇肉軍訓餐
乾爭爭冇牛油白酒煮意粉
其實好多... 去 #aliceinkitchen
差唔多張張相都可以係地獄廚房系列

仲冇食慾過睇5minutes craft既煮野食膠片

似肥妹鬼

Btw佢口畢單野點？

好似痴衰咗假眼睫毛咁

佢係咪經歷過軍票時期
所以糧油都限量使用
用多滴都驚冇曬油用

狗屎天使蛋糕
一舊肉都冇嘅洋蔥番茄中湯

印象中佢以前條仔係唔出樣架喎
救命 個頭髮好似假髮

頂你咩第一張嚇親我
白到冇哂血色好咩

口罩 *

啲muffins 好似比人中出咁

我都係即時想起個狗屎蛋糕

屌絲打好有心機
個嘔吐物意粉真心想嘔
你到後尾幾張已經no comment 得點點點

啃陽春壽司呀

可唔可以唔好再quote堆相

有頭髮嘅河童

笑到肚痛

佢嗰排同波仔拍史萊姆個獻醜mv又係好close
啲人嗰陣仲話佢哋好襯 叫佢哋快啲一齊

屌乜撚野迷人的光澤感

唔洗審實係煮大耐
意粉都煮到粗麵咁
真係得蝦乾先做到

雲西真係打算做youtuber

退返哂錢啦 搵到證據佢冇訂到 佢仲死雞撐飯蓋

放過我啦好嘛
唔想再見到呢兩個字啊救命

唔做點配得起個youtuber男友

其實睇番佢早期啲煮食story，好似冇咁閪同啲嘢食多啲色水

可唔可以過隔離討論

蝦乾剩係得個冬蔭公湯麵睇得下，
其他我都不了

耶我誰

又搵個醜既襯托自己
呢條女識玩

哇屌 肉醬意粉已經係最容易煮都可以整成咁

黑三角
愈老愈易有
其實好多人平時唔覺 但一洗左牙 無左牙石就好顯眼

可能彈結他？

邊撚到光澤？收皮啦佢 d口罩搞成點？

其實真係好多痴線西唔想知呢條mk妹嘅野
求求各位雲西hater/分身/打手/boris fans
過famj post討論

邊撚到似
佢男朋友其實好樣衰

下，姐係比人踢爆佢先退？呢啲騙徒

原本平時真係食軍訓餐

無退個d 收到貨未？

入去睇佢真面目

之前睇大陸山區啲貧困兒童節目
入面啲家庭就係食呢啲

係啊 佢一直話訂左 比左訂唔可以回水 點知比我搵到證據 人地官網話政府唔比出口 所以就唔比預訂 佢柒撚左佢本身仲話要收5%手續費 貪心到佢

我瘋子～

睇怕就未啦 佢都冇訂到 佢地仲屌返我地無理取鬧

boris新post食雞
睇到個畫面同聲都好反胃

其實有冇人同我一樣覺得Boris箍完牙樣衰過未箍

其實佢箍唔箍都係咁樣衰

連咁都要影 洗唔洗切舊蕃茄都要影啊

可唔可以唔好再放條呃錢cheap精d相上嚟
莫講話人，連鬼都會嚇到魂飛魄散

who

耶～～～～

Tina蝗

應該係tina

仲未出嘅

Btw好想佢收皮 唔係啊豬啊狗都可以做youtuber

Jm9

睇左5秒

佢拎住泡泡隻手掌咩事，黑成咁既

吹完仲要笑一下

靚靚明思：家常便飯

虛偽蝦乾：內心滾動 仲要送食譜比大家

娶著個日日煮軍訓餐嘅女人
小熊貓唔慌唔滾動

睇嚟nicksung仲同緊marisa一齊啵

開咗個private 唔做Model啦咩

又係呢條mk妹

真係想佢收皮既話就唔好再講佢啦
唔係你哋講佢 我根本唔知佢係邊個

啱啱入去睇咗睇已經有百幾個dislike..

代佢多謝痴線西

睇住啲人爭住俾錢佢仲要怨不退款

恕

大家唔好忘記原條海蔘炆鵝掌

用花花碗就唔軍訓呃到自己果下叻啊

大家快啲一齊dislike
快啲收佢皮咁以後都唔洗再係痴線西po見到佢

寒酸到 數住自己落左幾多料
一定好撚肉赤

各位痴線西要合力一齊擊退呢條mk妹
千祈唔好俾佢撈得起
香港youtube界已經夠shit
唔需要再多一個人才

得個一塊陳皮 都叫多睇唔透
慘到餸都無得食

發現佢佢成日咩都話自己由細到大都用/細細個開始睇開始用

覺得小熊貓真係好撚慘 日日返工咁辛苦返到黎冇淡好食
相反明思老公日日都勁豐富
明思只係廿幾歲但係都勁過蝦乾好多
講真返到屋企都係想食啲家常便飯
蝦乾就為左個Ig影埋啲美美的照片 煮埋啲野都唔考慮小熊貓感受

成波之路依個廣告令我諗起蝦乾

我都有睇peeta！覺得佢資訊性好高
女仔嘅話會睇candice sweat life
因為有重訓program 又有解釋同示範
老公仲要好靚仔
mayfit同ashlee就真係麻麻地

作文呀嘛
一係就話中學時期已經好鍾意

啲燒肉係大家樂嫁
分分鐘係唔夠肉要特登買番黎加餸

有冇善心人士cap低d留言 唔想禁入去睇佢

仲要去大家樂買

笑左出聲

大家撳咗dislike未？

#aliceloveslc
記得好耐之前 佢好似R過LC送煲

快啲dislikes>likes

講咗幾多次唔想知呀

唔好吝嗇湯料呢個結論要好多次湯先領悟到
但呢次唔覺佢好豪氣喎（$30豬展應該唔會好大舊）
咁可想而知佢之前落幾多料

想知平時小熊貓啲同事有無睇痴線西po，然後陪小熊貓中午食餐勁嘅先翻屋企食軍訓餐

30蚊應該好撚少
之前我買50蚊都唔係好多

已dislike 平心而論佢又唔係真係好柒 普通女仔一個囉 唔好成日扮上菜 改下d西性格應該冇咁黑人憎 同埋成日睜大隻眼拍片 屌你撞鬼咩

大家禁入去睇 就算係禁dislike都係幫緊佢 youtube會detect到以為佢條片受歡迎 之後幫佢recommend比其他user 所以！大家想條mk妹收皮嘅 唔好再禁入去比views佢！佢只會更開心多左人睇！

好好笑絲打
佢真係chok住𠴱樣拍

其實mira同個個普民係咪一齊左
d片拍到好似好想俾人知咁
問佢又要答到曖曖昧昧
佢地又唔係明星 有咩咁唔可以認

佢條檸檬焗三文魚 橙色個d係三文魚？我以為係甘荀

冇內涵又冇文化嘅mk妹 又想學人un un腳唔洗做係屋企收錢
Btw dislike完記得去黃圈YouTube CLS

點解咁多人like

Feel 到雲西好似蝦乾咁好嬲但又比心心嘅樣

下料愈多愈重味呢啲嘢係常識啦但有時老火湯唔一定要勁濃先好飲，飲完會涸喉佢平時煮飯多番啲料同顏色會好啲

抖陰

徒手有無推介呀

喺塊鏡見到係boris揸機

cls
可以唔退款㗎咩

真係好 雲閪零成本就可以同男朋友一樣係屋企unun腳等收錢

仲有雲西
組成四人組合

之前佢開live比痴線西瘋狂問LC煲喺邊
搞到佢之後唔敢再live

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

改造完個女仔仲靚過佢多多聲
睇嚟如果雲西自己未改造自己之前應該完全唔見得人

好撚仆街

中意飲西洋菜湯
但湯渣做餸仲要得一味真係搞唔掂
小熊貓係咪無比家用蝦乾所以無餸食

睇普民 channel 條生日片都同啲女仔玩得好埋
覺得係mira單方面搭糖 不過係好曖昧既

大家叫左佢地19幾次稍移玉步

只配一碗米飯

湯渣但餸好寡
仲要啲肉咁「鞋」

做餸*

30蚊應該連拳頭咁大都無

有人cm話後面係肥蛙

我覺得福正似拍拖
成個人好high咁

睇cm佢冇否應喎

否認

（嘈交要自貼身材）健身資訊討論區71

健身keep fit個班痴線西請稍移玉步

咁又係大蛇丸討好好多

你睇下仲有幾多人講
口講唔想佢紅 但一路比hit rate佢
講到口臭

Candice啲解釋同示範都好詳細 我都好鐘意睇佢

30蚊豬𦟌係最低消費啦下話狠狠地下料唔好咁痴線啦蝦乾 係要人笑你煲陽春湯

屌絲打 你講完我即刻幻想佢係冇頭髮嘅河童係點樣
笑死 笑到我拍手掌

佢跳舞段片真係

而家啲豬肉咁貴 30蚊真係唔知買到啲咩
係屋企煲湯閒閒地都成舊水啦

睇睇下蝦乾啲相心諗咁熟口面
懷疑佢係跟一個台灣Youtuber既食譜煮
跟人地整唔係問題 但唔好扮自己研究個食譜出黎
仲要懶知性咁share比人啦 知唔知醜

長擺雪櫃無限返叮軍糧

紙包三文魚

上面個感動之炊飯

禁入去Dislike之後出返嚟

其實我覺得波仔d fans一定反佢反到上天
佢係咪以為自己可以好似呀家姐細佬咁上位
最憎呢d un un腳賺錢既人
不學無術 mk一條
仲鋪路鋪咁撚耐 又話自己幾辛苦剪到出嚟
而家邊撚個想睇
痴撚線

抄人還抄人
但人地整出嚟望落個樣都吸引
蝦乾煮完出嚟就好似啲黑暗料理咁

好撚樣衰

其實佢真係第二個spoon
連餃子都係因為有前同事包所以佢又跟
到底佢有乜係自發？

痴線究竟條女點解紅得起

仲要剪片app用殘體字 疑似係用大陸app 重要嘅係佢幾個鐘就已經有差唔多8000嘅views唔通佢真係撈得起

因為唱歌 同講英文 啲妹妹仔就

多數食花生 頭先YouTube 一search winsy 就彈咗 winsy boris出嚟

佢係由小學中學已經發明星夢
一有朗誦 drama
成日爭住出位
重點性格真係差 公主脾氣果種
好記得 佢中學想溝某個男仔
發晒姣同埋嗲都溝唔到

希望咁多位手足幫幫手狙擊
入面#1 #2 #321
有佢d罪行同埋證據
我狙擊左佢幾日都無人幫

唔記得不推

改造個女仔其實本身都唔差
只係正正常常素顏頹look同打份咗既分別講真十個有八個女仔其實都係咁
唔似d化妝師咁真係改造到兩個人咁但都有心既條片都算高汁，但就好明顯係廣告嚟

好勁 想知點樣化到個嘴咁簿？

即係你自己都用呢個app

個條炎症個妝越黎越濃 成隻人妖咁

冇睇開佢
但唔覺得男仔化濃妝有問題

好心尊重返知識產權啦 人地拍出黎就當然想多啲人跟佢個食譜整，屌你跟完人又唔比credit 最撚衰係扮晒專家，但整出黎又成pat屎咁

係甘荀 嚿三文魚細到睇唔到
似檸檬焗甘荀多啲

佢唔post link都好嘅
咁簡單嘅嘢都煮到成Pat屎咁
唔知真是會以為人哋個食譜有問題

一齊report 條友就算啦
廿幾歲人無技能咪想做YouTuber 呃下錢囉

有冇見過日本藝妓啲妝

想問下我有唔同朋友都係英國比人特登對住佢咳，又比英國人指住黎鬧，咁樣唔係歧視咁係咩？

偽黃都算仲要block手足 lws可以出黎回應吓？

細佬初黎報到
依度有冇人仲有follow mary姐

Moreee

有

有冇巴絲打可以再講下呢條女既野？佢同boris拍拖？

唉 有時都唔明點解照直講蛙妹個樣柒就係罪大惡極 人身攻擊 咁佢出得鏡揀得嚟條路都預咗架啦 如果佢只係街邊一個普通素人邊有人得閒批評佢

見佢減肥減左咁撚耐
都仲卡係依家個狀態
佢係咪靠減肥搵好多

係boris條女已經死罪
有睇開佢ig都知條女極on9
不過170cm又大波 上鏡樣唔差
一定大把人睇
我諗半個月都唔洗就可以10k 訂閱

又講根本就唔出名 果隔離小朋友齊打交問啦

減減下自己都做埋傳銷

佢係咪開過眼頭？
好似啲人用手lin住個山根拉長左個眼頭咁
同埋佢眼尾冇畫眼線個陣又係
正常眼尾係有啲陰影位延長 形成一個尖位
佢眼尾係直接就連住 同埋係圓形
放大佢啲相睇對眼會好不安

佢唱歌幾好聽 冇追開唔知佢衰咩

icu咪撚扮離地啦，first乜鬼time
亞洲地區咁多無徵狀案例全部未聽過啊住香港扮到自己外國大咁

好多呀，上面唔少絲打介紹咗
佢哋個個都有唔同優點，我自己個個都有睇吓，冇話覺得邊個好啲

peeta：最專業同全面，資料性高，學到好多觀念、飲食、動作運動科學嘅基礎（有錢有機會我都好想去佢間gym跟佢練）
ashlee：練pat 最有心得
mayfit：後生女，好多好似好好食又有創意嘅健身食譜
candice ： 最多居家徒手運動片

咁有冇link俾講雞翼果班？

好耐無聽過呢個名佢算唔算初代mk youtuber

咁都叫狠狠地下料？
平時未煲過湯？
定係飲開中學入camp果d湯？

又抄人
個個都俾佢抄過咁濟

有一排好欣賞佢 成日做運動 減到肥 點知最後又係傳銷狗

真係醜人多作怪

睇左佢ig教人workout果段片
一路做一路chok樣一路chok英文好作狀
做到錯鬼晒仲好意思教人

4粒無花果4粒蜜棗煲水都已經甜，下次落糖啦

左上？？有拉開口罩唔似係肥蛙
不過髮型又似

有冇絲打好似我咁本身冇follow開蝦乾 見到咁多絲打討論特登去睇下佢ig

見到佢長篇大論咁教人烚蛋 但個滷汁又唔教 笑撚死

一個真心煮飯俾個老公同個女食嘅 得閒post下
一個煮嚟自己打飛機自high 又中意懶係野咁
當d觀眾傻仔

拉開口罩咁小事比人屌完就識啦
不過真心似肥蛙既佢地影到咁扮晒不經意攝鏡咁

On9好在佢唔係話因為滷汁係阿嫲祖傳祕方所以唔教

垃圾蝦乾真係好唔知醜

咁細煲湯落一塊陳皮真係夠，如果唔係會苦

佢個鋪排同rickyazaf啲改造片好似

連登多post講外國人歧視亞洲人唔係因為睇左孝仔
根本睇新聞同埋幾多連登仔住緊係歐美 有相同經驗講返出嚟
孝仔拍片都係拍自己經歷過嘅嘢
見佢都會數住自己嚟左英國幾多個月 唔係當地人咁去睇英國
反而見你自己講幾次住係英國咁多年仲懶權威過佢

30蚊豬𦟌都真係幾大方既

樓上可唔可以唔好再quote長到

鍾明軒都係咁 但炎症咁on9應該早就摺埋啦
仲咁多妹妹仔fan

佢係人格都有問題

可能我屋企無lc煲用

煲湯配白飯都要出post

放大都睇唔到舊魚

廢事quote
蝦乾啲賣相唔太討好嘅食物望落清清淡淡 成日凝住佢係冇落鹽

鍾明軒點同
炎症係敗類

炎症好柒

唔好拎佢同鍾明軒比
鍾明軒講既野有內容同埋成個行為係會令你佩服佢可以咁做自己
炎症性格有問題 又以為自己好靚仔係到扭屎忽花唔知做乜9

想問下點解may麻麻地
一路跟住佢做

差唔多到1001 記得開post

又傳銷

睇鍾明軒鬧人好爽

佢條仔中學嗰陣好charm 前女仲好啲

好on9,仲要突登強調自己用lc煲

前女more

一齊嗰陣都算登對 英文名都係情侶名但係後面唔知點解分手 條女就同咗呀洋打波個隊友一齊 到依家 呀洋之後就冇乜聲氣 再睇就係同咗哩條女

好奇想問
點解你地會話mingsze係黃

佢share好多文宣同嗌口號，仲係ig鬧五毛

其實佢同波仔點識

召喚痴線西（83）善用不推文回覆